有冇法國魔鬼在細節巴打好似消失左好耐?

魔巴係咪已經考到政府工收左山? 好掛住佢開果啲POST...

oh, 原來只係無開post